{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011837",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 골든코스트펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 退室後はすべての電源がオフになり、キーは管理室に返却してください。 平日料金は日曜日から木曜日まで適用され、週末料金は金曜日、土曜日、法定休日の前日から当日まで適用されます。 予約後5時間以内に料金決済が行われないと、予約が自動的にキャンセルされます。 基準人数を超える場合、1人当たり10,000ウォンが追加され、客室内では禁煙であり、肉類を直火方式で調理することはできません。 退室時にはすべてのゴミを分別箱に分別して排出してください。 客室及び食器類、施設はきれいに洗浄及び使用してください。また、爆竹は安全上の理由によりペンション内では使用できません。 未成年者は保護者の同伴なしには利用できず、ペンションではミニプールを利用する際は水着や水泳帽を着用してください。 また、ペット同伴の場合、1匹当たり10,000ウォンが追加され、10kg以下のペットは最大2匹まで入室可能です。 駐車場もあり、海水浴場が近くにあるので体験も楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "週末料金と平日料金の違いは何ですか？",
            "answer": "平日料金は日曜日から木曜日まで適用され、週末料金は金曜日、土曜日、法定休日の前日から当日まで適用されます。"
        },
        {
            "question": "予約後の料金決済について教えてください。",
            "answer": "予約後5時間以内に料金決済が行われないと、予約が自動的にキャンセルされます。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、1人当たり10,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "客室内での禁煙・調理のルールはありますか？",
            "answer": "客室内では禁煙であり、肉類を直火方式で調理することはできません。"
        },
        {
            "question": "退室時にはどのようなことに気をつければ良いですか？",
            "answer": "退室時にはすべてのゴミを分別箱に分別して排出し、キーは管理室に返却してください。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の使用についての注意事項はありますか？",
            "answer": "客室及び食器類、施設はきれいに洗浄及び使用してください。また、爆竹は安全上の理由によりペンション内では使用できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットの利用について教えてください。",
            "answer": "未成年者は保護者の同伴なしには利用できず、ペンションではミニプールを利用する際は水着や水泳帽を着用してください。また、ペット同伴の場合、1匹当たり10,000ウォンが追加され、10kg以下のペットは最大2匹まで入室可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場もあります。"
        },
        {
            "question": "周辺に何か楽しめる施設やアクティビティはありますか？",
            "answer": "周辺には海水浴場があり、体験も楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 336,
        "QA": 475
    }
}